花木蘭新預告大量好評 可唔可以集中外國戰線

唔好唔記得撐警狗
新預告出左外國個個人都話要睇等唔切
大家要打外國線
多comment 解釋咩事 個支那女演員講過d乜
要強調佢同角色嘅形象完全唔吻合 係呢個情況底下仲叫人點樣支持花木蘭呢一個角色同埋呢一套電影
#Mulan
#boycottmulam

炒返起杯葛花木蘭單野

Push

去佢youtube trailer 留言

推

任何戰線都唔可以放過